唔好再話俾人拉既人抵死

SORRY, 抵死呢兩個字絕對唔可以認同, 你要記住, 今日比人拉果D就算真係傻豬都係真心為香港既自己人

同埋而家我覺得屌今日前線不智既POST開始有D過火, 可能有三毛趁機會混入踩多一兩腳

PUSH

全部都抵L 死

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

抵死係過份左D
但如果可以屌醒部份都值得
爛席派主導既前線所謂戰術已經令200人被捕
咁都仲唔識檢討 我會用無腦黎形容

不犧牲
不攬炒
不玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

記唔記得我地6月頭到依家既最大原則係咩?

不分化,不割席, 不篤灰

兄第爬山, 各自努力

呢幾句可能因為最近有人刻意膠化令到有D人開始唔記得甚至唔認同, 但呢兩點正正係我地香港人今次可以團結抗共既核心

推

不分化 不割席 不被捕

8月5罷工

咪撚再話前線係鬼

繼續討論

絕對有鬼100%

PUSH, 今日要屌既都屌左成粒鍾, 唔好再推個D POST

有時間不如度下點改善前線同黑警對抗既方針, 點樣減低損傷率同埋真真正正殺傷到班黑警

冇錯 冇可能做到事事完美 每個人都有機會出錯
我唔會絕對支持前線既人所作既所有決定
但我會永遠支持前線所有既人心裡面所擁抱既理想同信念

開post話抵死果個都唔知係咪鬼黎既，想分化

Pish

感情蓋過理智，與其送頭，不如落街站做立宣。

罷工不是罷一次。參考劉細良建議。

其實都幾明顯有鬼入左去。

我唔會用抵死呢個字眼 但我會講 真係好撚唔抵 次次都係咁樣既結果收場 勇武派講撚到話要令狗驅散更加難 但係次次結果反而係睇到狗拉得更多人 仲要拉親既都睇得出唔係多數唔係戰鬥個班 反而係有肥有瘦到爆又多女仔 咁算點？ 我地係後面既雖然冇事走到 但係我地會安心咁番屋企咩？ 次撚次都係咁撚樣 真係好嬲

講左成個月喇
你都唔夠打, 咁你留黎做乜? 送頭? 無人想掛?
邏輯結論一路都係拎完political message就撤, 結果去到今日都仲係死守
一路講遊擊, be water, 無邊次係真係遊擊, 次次都係陣地戰

不過無嘅, 物競天澤, 拉拉下剩低嗰啲正路就會進化, 唔會再死守, 打係打遊擊, 唯有希望係咁

不割蓆

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

推，終於有人明白，事態嚴重

明顯有狗扮示威者
引你地留低

push

唔係抵死，係覺得好唔抵！

Push

agger

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

屌好撚灰

你條卜街夠啦

唔好當每次留守都係同一班人!

PUSH, 點解一F5仲係D屌人POST